信自己，你就係民意

香港人只以成果論民意
邊面大贏面就靠邊面
唔好太著緊所謂民意
信自己

因為民意就係你手。

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

香港人只站向贏面大既一方

做野令自己贏。

信自己

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

贏